係邊L個議員現場提議話走

是米已經可以確定佢係奶共柒婆狗既人

提議可以唔跟架，自己決定囉，又想分化？

未夠夜晚11點，

呢度已經有班仆街整定圖叫人散水又剩

跟住現場就有人搞投票叫人散水

話都冇咁撚夾呀

好彩現場手足噓走哂班仆街

議員除左叫你退都無其他選項啦
唔通叫你衝咩

要幾辛苦大家犧牲幾多先可以包圍到 大家唔會唔知 物資站都整曬 大家都係預左會留守 真正支持運動既又點會叫大家走
共匪個滲透力幾勁大家都知
只係覺得會唔會太巧合 上次個夏愨道明明霸左又唔知邊個話投票 放番條路出來 今次個警犬館又係 明明要唔散先可以比到壓力班垃圾 今次又無啦啦話散
次次既決定都係順曬政府意 幫佢地消除麻煩
我唔信有巧合尼樣野

唔退唔係就要衝 守住個地點有咩問題

On9 今時今日仲聽議員鳩up